[親共廢老] 市值逾20億！蔣麗芸曾咒：你本雜誌仔就釘

毛記（1716）暗盤炒高！蔣麗芸議員（花名蔣元秋）兩年前，曾與林日曦拍攝旅遊節目，她於節目中睇死林日曦，直指「你嗰本咁嘅雜誌仔（《100毛》），就『釘』啦，睇佢捱到幾耐。」

事隔兩年，毛記上市，不但已成「史上超購王」，更有望登上「史上首掛升幅王」寶座。以毛記今日暗盤價計，最新市值達21.79億元。林日曦、陳強、阿Bu三人，各人持股市值達4.9億元！至於蔣麗芸父親、曾為梁振英競選特首時站台的著名工業家蔣震創辦的震雄集團（057），今日收市計，市值只有14億元，比毛記三位老細加埋身家15億元仲少。

本報曾多次致電蔣麗芸，今日直播節目中亦試過打多次，但電話一直冇人聽。

元秋釘得未

扮左膠小丑化政治維撚，實際幫共狗洗白錢老千！！！

陳強
唔知森美點睇呢

有冇片

老老實實，我都唔明100毛點解值呢個價
膠，居然可以咁值錢

當年陳強日日比森美當狗咁撚
點知一鋪過森美

森美真係好撚柒，有d 似龜兔賽跑入面隻兔

陳強-本100毛可以瘋狂抽政府或中國水

森美-見到強國封殺list 就鳩都縮撚埋

遲d咪會去返佢應有價值

其實點解呀bu個d咁少出面？

一陣就洗完白白啦！！！

百屌成材
好彩走得快 唔係好似傑傑咁 仲比人屌緊
不過係堅有料

森美自大狂

陳強做左傳媒大亨
森美就繼續龜係商台

白色恐怖

長期習慣係商台做大哥, 唔知出面世界有幾大

森美:冇我當日塞錢落你袋,你有今日?

當然冇港豬黃癡離地狗呢類特有港畜，咁既維撚飛機書又點可能鳩吹到咁既IPO呢？？？

好似d廢老口吻

陳強：高位接左貨未

Burn hill good thing

食正新一代港豬鍾意抽政治水+左膠大愛風氣.

其實間野做咩

做廣告 做設計

元秋食屎啦

扮創意工業

睇下佢點搞先啦
佢唔擴展下淨係維持而家個模式一定無呢個價啦

一條龍廣告公司？

市值會唔會高過元秋間公司

元秋唔敢面對

700當年幾蚊夠有傻鳩話網絡野，無實業
今日四萬億
幾多個耐呀

電話一直冇人聽

其實毛記賺緊幾錢一年？

agger，有天時地理加埋香港background

700背後係邊幾個？？

後勁不繼, 拎住嚿錢搞其他生意啦

其實係食正ipo熱潮
依家炒新股真係睇基本面咩

老老實實我覺得如果一百毛搵689做專訪,講下佢日常生活,同屋企人既溫情野,再加幾張689大笑既相,標題寫類似原來689都係顧家咁,大把黃絲港豬就會覺得689係好特首.

媒體最可怕就係咁

都咁要加埋一大班無獨立思考既人先可以咁成功

無人提陳強節目訪問鄭金鈴了

講個笑話
傳媒大亨-100毛

過撚到科網四巨頭先啦 買Tencent不如all in 六合彩

求下大家唔好睇死100毛
因為我知連燈威力

好想睇100毛本廢抄仆街

原來連登而家連100毛都吹奏

跌翻落2蚊左右果陣 仲邊有咁多

上市文件寫純利得5百萬，大跌8成

我係林日曦就即刻放走哂啲股

市值不等於實際價值

6個月後大家估下佢仲有幾多錢淨

禁售期沽貨即坐花廳

有禁售期架！！！！

（兼隨時好可能一早已經大lot押／賣俾有心人囉！！！)

留名等睇爆煲

依個post做乜9 各有各講

到左2018 呢d 所謂KOL 仲食到政治條水去賺錢真係令我出奇，原來香港真係咁多忠實黃絲

森美

元秋係柒 不過陳強條廢西都唔撚係好人

點比陳強過一鋪？

100毛由高登屌到連燈
屌到人地都上埋市

其實100毛旗下仲有好多細廣告公司，只不過唔會出100毛嗰名，創作上無咁困死。

毛詞唔剩係等於100毛

*毛記

百屌成材

簡單啲即係你喺TVB睇到一個廣告，都可能係毛記嘅產品

你講緊個D濕鳩過氣新聞暗星既經理人，同白癡當有趣既黎伯咖啡廣告之類？？？

你又知？Tvb唔受佢地廣告wo

100毛廣告被打壓毛記 電視有危機〈蕭若元：最新蕭析〉

燒山又中

原來係咁

老實講句 真係唔太知道毛記邊到值40幾億
有無財經高人解釋下 係咪又係數字遊戲？

佢下面啲creative house幫人拍廣告
Tvb撚知邊個客用邊間creative

Burn hill用燈力撐住價位

佢最勁係收人地錢，表面係幫人地個產品賣廣告，實質係推曬自己d員工上位，到最尾根本無人討論個產品，個個都係講黎明講dickson

市值啫
一跌就瞬間蒸發啦，套現到先計數

燈力強大

呢個問題，等如一間棺材房，值唔值幾百萬一樣

報紙佬最鐘意棒新股第一日市值
過左禁售期keep到招股價再提都未遲
再講震雄至少做實業 100毛點拎黎比

老實一句到尾：

毒果今日值到幾億？？？

再望下傳媒大亨（偽）黃洋達

真係莫欺少年窮

LM

跌到5毫子都大撚把錢啦

燈神

吹牛井底蛙

100毛呢本垃圾又抄得幾成功
係香港果然要做下on9野先有得發達

其實高登連登仔好慘 成日比人抄野
抄到發達